{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "현도"
    },
    "text": "用途区分:管理地域、農林地域、保全管理地域、指定:林野·自治体開発計画:なし·施設·利用状況:簡易井戸、別荘跡がある領海基点無人島嶼:領海基点なし過去住民居住有無:20年前に1世帯居住(チョン·ドゥファン弟チョン·ギョンファンの別荘)今後住民居住可能性:なし人居住時居住目的:なし歴史的価値:なし周辺海域利用現況:なし他法による管理現況:保全山地<山地管理法>/林業用山地<山地管理法>/準保全山地<山地管理法>自然環境·生態系·地形:中生代白亜紀流紋岩および流紋岩質凝灰岩などで構成された円形(円形。海食崖、海食台地、シスタック、タフォニー、節理観察。廃漁具と生活ゴミの放置。家屋と井戸施設が存在。主要陸上動物:観察された哺乳類なし·主要海洋動物:-計13種の海岸無脊椎動物が出現、軟体動物12種、節足動物1種出現。弾丸巻貝の優占。-海藻類は計5種で緑藻類2種、紅藻類3種出現、アザラシ、草むら優占·主要鳥類·昆虫:-計2種3個体で、アカガモ2個体とアオサギ1個体が観察される-観察された昆虫は、エホンマエナガの幼虫、黄エギ蛾、波蝶、シマチョウなど計8種出現主要植生:-40年前後の樹齢のクロマツ群落優占、食皮率85%周辺植物:25%。撤去された軍警戒所と人工石段など住民利用の痕跡がある。砂砂丘が少し発達。海図。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の用途は何ですか？",
            "answer": "この島は管理地域、農林地域、保全管理地域に分類されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この島には簡易井戸と別荘跡があります。"
        },
        {
            "question": "この島には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "はい、20年前に1世帯が居住していました。"
        },
        {
            "question": "今後この島には住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、今後は住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、この島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "現在は周辺海域の利用はありません。"
        },
        {
            "question": "この島は他の法によって管理されていますか？",
            "answer": "はい、この島は山地管理法によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "この島の自然環境や生態系はどのようなものですか？",
            "answer": "この島は中生代の白亜紀流紋岩や凝灰岩で構成された円形の島です。海食崖や海食台地、シスタック、タフォニー、節理などの地形があります。また、廃漁具や生活ゴミの放置、家屋や井戸施設が存在しています。"
        },
        {
            "question": "この島の主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この島では観察された陸上動物はありません。"
        },
        {
            "question": "この島の主要な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "この島では計13種の海岸無脊椎動物が観察されています。軟体動物が12種、節足動物が1種です。特に弾丸巻貝が優占しています。また、海藻類は緑藻類が2種、紅藻類が3種出現しています。"
        },
        {
            "question": "この島で観察される主要な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "この島で観察された鳥類はアカガモ2個体とアオサギ1個体です。また、昆虫ではエホンマエナガの幼虫、黄エギ蛾、波蝶、シマチョウなどの種類が観察されています。"
        },
        {
            "question": "この島の主要な植生は何ですか？",
            "answer": "この島では40年ほど前に植えられたクロマツ群落が優勢です。食皮率は85%で周辺の植物が25%です。また、撤去された軍警戒所や人工石段など、住民の利用の痕跡も見られます。"
        },
        {
            "question": "この島の地図はありますか？",
            "answer": "はい、この島の地図があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 574
    }
}